（長江1號）三峽大壩危險加劇 四川貴州連環地震

中國洪災泛濫，2日凌晨，三峽大壩上游四川阿壩州發生3.2級地震，上午貴州又發生4.5級地震。中午官方急發「洪水預警」，稱長江上游恐形成「長江2020年第1號洪水」。令三峽潰壩危險加劇。

7月2日凌晨4點零7分，位在中國長江三峽大壩上游地區的四川阿壩州若爾蓋縣（北緯34.10度，東經1 02.68度）測得3.2級地震，震源深度8公里的「極淺地震」，令外界擔憂恐危及大壩安全。

不料想，中共地震台網在上午11時11分測得貴州畢節市赫章縣（北緯27.16度，東經104.63度）發生4.5級地震，震源深度13公里，未提及規模大小。

雪上加霜的是，當天中午長江水利委員會水文局發公告稱，「長江2020年第1號洪水」將在長江上游形成，受到暴雨影響，長江上游軒流、烏江、三峽區間、洞庭湖水系水位「明顯上漲」，中游幹流各站水位也持續上升。

長江水利委員會水文局已對烏江、「長江上游三峽庫區」、城陸磯河段發出「洪水藍色預警」，並表示，上午7時長江三峽水庫入庫流量就已達到每秒5萬立方公尺、烏江武隆站水位191.7公尺，流量每秒達11900立方公尺，中游的蓮花塘水位達31.68公尺。

三峽水庫的入水量增加，上午10時入庫流量漲至每秒5萬立方公尺，令三峽大壩危險加劇！

💡驚閪

屌，一定冇事啦

一星期前每秒2萬立方米，幾日前每秒3萬立方米，到而家每秒5萬立方米

其實震鬆D山泥，再加大雨都好危險

係就快啦

一人一啖驚閪咩

無事啦

邊會有事呀咁實淨

五萬即係幾多遊泳池？

真心 重力BAR怕咩

FF好喇，大壩固若金湯
一定一定一定唔會有事

毛澤東: 與天斗，其樂無窮；與地斗，其樂無窮；與人斗，其樂無窮。

根本無事!

沒事兒沒事兒

多難興邦，應該打孖上

真係有事先再報啦

點會有事

二萬立方米就13個標準池

32.5個

要對黨有絕對信心

唔好亂up，要信強大ge祖國

未驚過

支国咁大 區區細雨未驚過

立條反地震法咪得囉

一秒

震到十級都冇事啦，因為mic👌

信黨唔怕 習大大萬歲

叫得第一號洪水即係有二？
一不離二，二不離三

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

屌,如果三峽真係黎個10級淺層地震,仲要爆尻埋我維園裸跑30分鐘都得
一定唔會有事

冇事嘅 邊有事

屌點會有事

冇事嘅，相信黨

一定冇事，唔會決堤，唔會浸死班蝗

留名

相信黨, 唔怕

根主唔會爆

無事！唔驚！
繼續集氣

蕭生一祝就地震

屋漏兼逢連夜雨

挑 又吹水 想我地打飛機咋 唔好中計

一定無事啦
支持國安法
中國number one

中國咁勁邊會有事

唔好燈，唔好俾假希望

有事先報啦

三峽固若金湯

沒事兒啦 習主席已經作出左重要指示 驚西咩

亂講 三夾大霸固若金湯 俾一萬次洪水輪X都依然聖堅挺

冇事

佢哋就好啦，香港要放滿一個池起碼要半日

沒事兒 沒事兒
造謠生事

大壩係我國嘅位大工程,
十級地震都震唔爛

屌，未睇都只係大紀元

震條撚咩震
3級4級肥婆行路都勁過佢啦

貴州同長江都差好遠下喎...

點會有事 8級地震都冇事!

小小事大驚小怪

就算宇宙大爆炸 三峽都唔會有事

地下水壓太大姐, 帽事既

優的嗎，偉大既黨邊會出事

冇可能出事，祖國那麼強大！

無事無事

其實唔怕震散d水令到威力減半

沒事兒 你還有黨呀

無事嘅

lm

信政府唔驚

地震觸犯國安法

屌，中國造點會有事

永遠支持黨沒事兒啦

濕濕碎，點會有事

用國安法控告地震

百年一遇既都未驚過

啱呀巴打
唔夠咪兩啖
再唔夠咪一lit
驚閪咩

Push

頂左成個月唔通最後幾日先爆咩
冇事既

十尻幾億人 一人一啖都飲晒d水啦 驚西咩

無事啦，放心

💡沒事兒沒事兒

信政府!
唔驚!

又會咁啱係呢幾日。 唔通個世界都睇唔過眼 要震怒？

怕咩有國安法嘛

新唐人 拉

屌你 冇事呀 相信党

係囉屌, 我信燒山, 佢話無事, 一定無事

你老母 我諗認真跟隊

中国製造，信心保證！沒事兒！

大紀元d新聞好假的

沒事兒

真係爆先出文啦。日日出，同對手日日吹自己點勁點勁一9樣

上兩個星期已經吹緊佢冧，連登係咪變咗大紀元？

幾時先水位高潮呀?

屌 有時仲報出嚟咩

份明冇事

有咩好講

中国的基建稳如泰山，一定无事

咪玩啦 問我國家哪像染病

驚閪
我信政府 一定唔驚
利申：紅絲

驚西

我國咁強大，點會有事

一定無事啦

點會有事 連登仔成日9 up
要冧一早冧咗啦

基本法賜予...

地殼違反国安法
係度意圖分裂国家

威大嘅祖国點會有事！

報左咁多次有邊次真係有事

冇可能會崩啦
On9恐懼撚

驚閪

諗起有張meme寫住NMSL, 咩靈堂失火，火我放的
有無人有呢張圖

相信政府，唔驚！

立左國安法點會有事呀 一定冇事既

跟隊

一定冇事

冇事冇事

一個都不能少

無事既, 信政府,唔怕!
相信黨的領導

地震危害國家安全

屌，無事呀，慢慢磨死佢重好

三霸咁硬邊有事

出未?

相信黨 驚就係犯國安法

一定唔會有報應

得果3.2級鬼會有事咩

沒事

相信黨，習主席會帶領全國人民，平靜境外勢力放出的洪水的

同志們，一起集氣保住大壩不坍塌

我黨基建咁撚勁 驚閪咩

冇事啦屌

有閘大大呀

登登登登

天佑中國！！！！天佑中國呀！！！頂唔撚到喇香港！！！！

On9先會信

祖國咁強大一定冇事啦
嚟多10次都唔撚驚

一定無事

名副其實的「分裂國家」

4.5

祖國國安法令國家平安

屌 架巴士行過都震得勁過佢 都on撚99
咁樣又新聞 馬英九看手錶
一定唔會有事

我跑3個鐘

（有畫面）專家預言地震終致三峽大壩崩潰

7月2日就完喇
過咗就無撚事啦

打爆佢！打爆佢🍺

咪燈 一定無事

对党嘅建设非常有信心 相信三峡大坝必定能够流传万世

不要造謠生事

驚閪咩，信黨得救

無可能發生

固若金湯呀
點會有事呀

今鋪真係要睇下
共產黨勁啲定個天勁啲

一定唔會爆！！

咪燈

拍緊荷里活cg效果

冧咗先講

325個呀

信大壩 冇事 ya

係咁易崩就好囉 咪發夢喇

唔蹋先係好事，蹋咗一了百了

今日睇咗條介紹片
三峽大壩用咗12年 上萬個工作人員而建成嘅中國人科技嘅結晶
點可能會冧呀

中共動了地球龍脈 - 香港，國土將地動山搖、火山爆發、洪水泛濫

大紀元
決堤再叫醒我

咁就上海變海上

4級同5級都差唔多姐
5級同6級都差唔多姐
6級同7級都差唔多姐
7級同8級都差唔多姐
8級同9級都差唔多姐
9級同10級都差唔多姐

所以10級地震根本濕碎

呃鬼咩？不怕！

撚會有事咩

我都係咁話

無事先做到世界冠軍架麻

冇事嘅

相信黨 唔驚！！

有時會諗啲水邊度尼
可唔可以堅持落去

一定冇事

得嗰4.5級就唔好講啦

無事

唔會有事囉,咪吹啦!

連個天都唔整個重震俾中國就知祖國天時地利人和乜都有啦

胡說八道，一派胡言

會唔會第二朝起身
祖國得返七億人

豆腐jie

日本都稱三峽嘅決堤詐騙係年經
邊個有事

冇事，立番條大壩安全法

如果真係震冧咗三壩，我相信真係天譴⋯⋯

樓嚇鬼咩
我嚇大的

三峽犯左國安法

點會咁易爆呀，有排啦
(連登仔俾d力量燈爆佢)

冧左先係新聞

震奮人心

没事儿💡

睇到三峽 就諗起蘇聯
個核電廠爆一爆就...
咁個三峽爆一爆就...

一定無事 大家要堅定不移地支持國家

未必架, 條罅震開0.01mm幾條頭髮絲咁大都好大鑊, d水痴線咁湧出去.

寫包單一撚定唔會有事！

無事的 安全

偉大既祖國唔會有事

咪係叠埋心水瞓啦

有國安法 硬到仆街呀

山地建水霸影響共震大增google 下

四川多山地水霸地震都係咁先特別勁

週邊啲禿頭山鬆咋 大壩固若金湯

哎呀

武肺單野
班支那畜生都未醒

無知一問點解好似入水量一日比一日多

有咁多雨落咩

講左咁耐，同支爆一樣

君不見長江之水天上來

冧左再叫醒我

一定無事啦呢啲偉大基建點會咁兒戲吖警告唔好再係到造謠

信三峽，唔怕

基本法列明大壩係唔會冧
驚閪

天佑我国

上游重慶水位好高

fake news 大霸點會有事

惟願公平如大水滾滾，使公義如江河滔滔

我相信以祖國的力量建設的現代長城三峽大霸唔會咁易倒塌的，能抵擋百年一遇洪水

有國安法, 一定冇事

支持地震 震到地裂
幫助三峽排洪

又吹 次次講撚到幾勁幾勁 根本鳩up

冧咗先講啦

根本就唔會冧

信政府，唔怕

一d事都冇

水上威尼斯

肯定無事

漁村村民點會明白大中國既大海掀翻小池塘既力量

相信黨

滔滔千里...

好多人唔知其實起水壩會引發地震，
呢條仲要咁撚巨大，
強行將咁大區域水位提升，
水壩本體已經儲咗極大既勢能，
呢道力無時無刻咁出力推落水壩同水底。
個水壩壩體，仲要係冇打樁，純粹一舊巨型混凝土，靠自身重力維持位置，即係壩體唔穿既話，但又頂唔順d水既話，道力就會推郁條壩，搞到變型，而條壩壓住既地殼同時亦會被道力作用。

地震除咗加劇水壩爆既風險，
亦有可能係本身個水壩搞到d地質頂唔順，
兩者其實互相影響。

三峽頂唔順既話可能因為：

1. 裂痕引致穿洞：
巨型混凝土冷卻過程由於過大，內部外部溫差太大、熱脹冷縮出現裂痕，原本係壩體以引水做冷卻解決但過程偷工減料，最後導致爆裂。

2. 壩體移位變型至壩體間出現空位：
三峽壩體由多個冇打樁巨型混凝土組成，一但受力不均及移位，會引致壩體同壩體出現空位，全部水一次過爆出黎。

3. 地質頂唔順：
地震整爆或大壩地底變型，形成巨大出水口，一次過爆出黎。

一定無事,嚇我唔到既

萬里長城永不倒
三峽大壩永恆存

連地核都要祝賀支那立咗國安法，震一震賀賀佢

最好大地震 死鳩哂

驚閪咩，三峽一定唔爆，最多咪完全開晒比d洪水過。

好安全 冇事

即使啲工程師真係咁勁又點 施工嗰啲慣曬手勢偷工減料 豆腐乾工程唔出奇
btw
開遮手足其實下次可以試下咁

無事 無事 一定無事

信黨唔驚！

冇事嘅 相信黨

有國安法, 唔怕

千祈唔好有事連指加持

點會有事 不要造謠 要相信黨 相信習帝

「三峽是任何形狀 對付百孔千瘡」

沒事兒
中國人
不會怕

三峽:Be water

啲暴雨識得咩係質數

由中國黎
中國工業碳排放多年有升冇減
溫室效應持續加劇, 南北極冰川溶化
多左既水去左邊, 蒸左上天, 落返中國度
原來係唔會海平面上升
淨係大壩水位上升

大天朝給我挺著！

山泥會阻塞三峽 到時排吾到水

假新聞中國不會有事的

得4.5級 碎料

希望中國無事
宇宙級工程邊會咁易出事呀

你地又造謠 NMSL

北極圈破紀錄38度高溫

我信燒山

好緊張 究竟咁偉大的工程會用咩failure mode

支持中國

冇事既，國安法保護祖國

冇7級都唔叫震啦

食三年樹皮咩事都冇！

相信政府！唔驚！

有國安法，唔怕

而家國家高速發展
加上之前四川地震前軀之鑑
官員都會盡心盡力救援
邊會好似之前咁死咁多人
都係嗰句信黨信國家
大壩不倒中國永存

國安法懲罰大地之母

不愧喺有中國特色嘅雨水
知道加速主義好

一定冇事嘅

冇事，最高可排1O萬立方米，大壩一定可保

有國安法 咩洪水猛獸都頂得住

水壩自用驚閪咩

基本法不允許地震

唔好爆啊

一定一定一定一定一定一定一定一定一定一定一定一定一定一定一定一定一定一定一定一定一定一定一定一定一定一定一定一定一定一定一定一定一定一定一定一定無事

咪震啦屌你老母

能抵擋萬年一遇
能抵擋千年一遇
能抵擋百年一遇
能抵擋.....

萬年一遇都冇事的

咁小事，無野嘅

我相信黨嘅土木工程 計過哂數 唔會有事

填充題：

萬里長城永不倒，XXXX水滔滔

提示：名曲歌詞

有國家安全法
大家一定安全
驚西？

三峽點會有事，樓主唔好亂講

浸柒哂全國都冇所謂啦，最重要唔好影響到其他國家，
不要干涉中國內政。

三峽大壩可釋放百年一遇洪水

信正苦

強國咁強大
點會有事！

其實仲係計算範圍以內
一定冇事啦
我賭哂樓上所有會員條J都得呀

天佑中国！！！！！！🙏

完全冇事國泰民安

有事就係分裂國家

一年一遇

驚閪咩 有閪事咩

跟 大你日頭跑call埋記者

信政府啦 屌

痴撚線，我國基建乃是全球排名第一，絕不允許報章在沒有事實基礎上胡說八道

講左咁多年點會有事

地震就係違反國安法

你會唔會係第一個因為燈中 水庫爆咗而被charge 煽動顛覆國家政權罪嘅人

點會有事呀?
咪聽人吹水啦

一国大於三陝，無事嘅

上次夠話塌啦 挑咪又好地地

我係唔會再信

召喚燒山

又好似無乜嘢

你亂講 三峽大壩係党最偉大嘅成就
亦係全球最大嘅水利工程
邊有咁容易有事㗎
相信党 唔驚

日日練跳繩 集氣

支那啲地震仲雞過香港啲颱風

公佈得嘅一定冇事
大家都係早d訓啦

相信政府 唔驚

屌 4.5 級都拎出嚟講
7 級再講啦

咪燈啦
靜靜哋食花生唔得嘅

You tube 有片分析問題去睇下

都咁多年啦有咩未遇過，點會有事。

大紀元成最大贏家

新唐人，唔驚啦

嘩 咁岩又地震又洪水？

一定係外國勢力

記得7月1日睇到個預言post
話7月2日中國會地震，仲有講十幾日後中共會倒台
我諗住等一日睇下係唔係真係靈
結果真係地震😱😱😱

支那人亂屙尿水災緊係嚴重啦

無事既

講真4.5
算乜柒嘢唔好幻想太多
冇咩事我返上床瞓

國安法都立左
你仲洗驚？

咁真係倒左先再講

我想知北極仲有冇冰...北極熊死曬未？

等多十幾日

屌你老母個天敢落雨？
告撚埋佢国安法添呀臭閪
夠膽挑戰我国既安全 未撚死過？
国安法面前上帝都冇面比 一定冇雨落

三峡水库 03日 04时00分 148.54

比幾個鐘前高左1米

但天文台無報告中國有地震⋯

新唐人即係冇事發生

洪水加油

十四億人，驚閪咩1

我放個屁都唔止咁平靜啦

曲直都唔識分你自己睇下個腦先啦傻鳩

建築物因為共震同地震加上其他因素變到無你想像中咁安全

屌你好撚蠢 蠢過西

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

冧左先講啦

驚閪咩有黨

國安法保佑一定冇事

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

成日打飛機好傷身嘅

風平浪靜到呢

係震就震北京班垃圾吸血鬼啦

冇事啦，中國咁大，d泥都收晒d水啦

新唐人

好似玩推銀機咁 好緊張呀

相信政府唔怕

睇嚟過到骨，中国無事喇，三峽唔冧喇

中國起大壩既時候一定預左有呢啲惡劣情況 根本冇問題

一定要加油，撐住

我指啲水

三峽能擋千年一遇之洪水
造謠者斬

快點加速

一定唔好有事

有黨洗撚驚咩

點會有事啊你未作大啦